［突發］左膠開咪叫人係深水埗警署門口靜坐集會 唔好暴力

然後光速俾義士搶喇叭
唔俾佢講野
23:00睇live